49000真係好得意

痢買VVD

車鏝阿熱：
嘩 咁撚貴, 痴線架

49000:
屌你老母金錢足球

其實佢地係酸定點🤔

一撚定係酸啦
同樣係貴價中堅
我地vvd 佢d就連迪懦夫

用緊奧雲筆錢

49000:屌你老母咪又喺金錢足球

唔好打少幾隻字

😅😅😅

睇番隊痢收入先啦
曼聯sponsor全英超最高點解唔買得人？

盲反可唔可以解釋下

有人話過唔係咩

只係以前啲錢係掟落去咩波連尼馬高域賓迪基艾拔圖咋嘛

有無資料提供

獌笑鏝車金錢足球
獌：用緊c朗筆錢唔算
猁買vvd
獌：歡迎加入金錢足球

既得利益者梗係咁講架
其他球隊無資金入主

咪49000年年玩晒囉

用緊c朗筆錢當年應該有人真心咁講 每隊梗有啲on9 fans

但你依家用緊一句明顯假膠說話同一句正常意思說話做比較係咩意思

成日拎住某一隊球迷某一句就代表晒全部球迷心聲

明黑鳩你 三分已袋 正義之師

全部都係咁啦

第一日上網？

收皮啦
再講 出面咁多抽水post
大部分都係49000開 邊有屈佢地

都唔明佢地咁上心做乜

樓主以為得獌一隊笑佢金錢先好笑

你隊波咁撚把炮咪唔好搵人bump錢，自已搵買人
冇左油王
車狗 同 金曼會打到曉飛？

好喇 又屈我係痢狗
49000得呢招😂

係啊，明抽你吹咩
quote啦，quote多幾次就會傳落去

就係唔夠打咪搵老闆囉

入主有咩問題
球迷梗係想睇多d球星架
之前年年都係49000同兵工廠

你唔悶我都厭

你係狗黎姐, 唔關猁事

你唔係以為自己咁大影響力呀？

幾時笑9你係猁狗牙

49000又以己度人

打和啦

真心唔明抽緊乜

勝之不武仲大聲過人
比你bump夠30 年咪又係少冠軍過曼聯

冇乜人會知

呢句都唔係話我痢狗？
樓主以為得獌一隊笑佢金錢先好笑

似抽緊曼迷智商多啲

嘩 真金白銀買人
又唔係黑哨 又唔係殺傷戰術
點勝之不武🤔🤔🤔🤔

話你係猁又嘈, 話你唔係又嘈
而家D狗真係麻煩

你地咪又係嘈緊狗餅

決定開反利討論區打落水狗

一句講晒啦，好簡單一個問題啫：
痢狗拎過英超未？？？
答啦嘛死契弟

快d啦仲等咩

等你開post

未拎過又點🤔

撐隊波就會認既
咁你話唔係猁狗, 咁歸納為咩狗丫?

猁都無人理開黎好快就沉左啦

未

都係等硬擦膠開

反獌狗

見到咁多個 嬲到車爆咗個moon

金錢足球.............75M買中堅破記錄 哈!

未呀，再講啲利迷真係會自殺

佢專業反利

我早幾年就追開阿狗 呢幾年就少睇左
唔好下下一野屈人痢狗啦

得痢狗先反49000咩

好酸.....四弟

斷腳啦VVD啦垃圾

原來阿狗黎....咁真係屌錯你金錢足球
雲爺爺英明領導之下絕無呢樣野

其實我利比人屌金錢足球係應該開香檳慶祝

有兩隻狗仔衝出嚟認死契弟
未拎過就梗係要大大力抽啦
盃都未捧過想同英超列強平起平坐
人唔笑9都吠

我都想阿狗比人鬧金錢足球

留返俾你雲加做棺材本喇

係，對唔住唔好再抽啦

雲加表示要用錢買既冠軍佢唔希罕

係尊重 係隊型

我正契弟 對唔住

利狗又要縮返入你老母個西到

無可能啦 爺爺一直都用緊算盤計數 一直出唔到高價因為無咁多個珠

個icon排牙咁齊既

我屌你老母

hi dog子

差啲唔認得你

樓上班猁犬又狗型蜈蚣

又改名

樓主我撐你

又挪威的森林？

是
bb好久不見了

利狗個post太污煙瘴氣

agger
u清泉

費蛇退左休幾年喇,臭鳩猁有冠未
歐霸都比人炒😂😂

見到成版can子都唔想入

就憑痢狗？
有普選個日佢都未撚捧到啦

識加減數嘅人都知用哂啦
反獌先會講

應該話你老豆老母出殯果日都未撚捧到
咁樣有說服力好多

點止啊，到你陷家鏟晒都未捧到啦

你地有隻同類話買VVD用緊奧雲筆數

仲有麥馬拿文

仲用緊c朗筆數俾人抽足幾年
谷到語無倫次無啦啦彈個奧雲出黎 9唔搭8咁
我諗佢費盡心思諗左幾年

見到你個孤兒仔咁撚嬲就好笑

用so7/250都可以話合理
用奧雲真係太弱智
所以可以直接無視

有腦點會做獌狗呀

做反猁狗既非曼迷真好 遇到d on9既猁 抽完猁狗水又有曼食死貓

反哂曼猁既就最爽

系

搵我？

咁睇黎都好多反獌無腦
日日話c朗筆錢